同個老師(女)做左~~now好怕

我班主任大我七年，因為學校雙班主任制，大家好熟，早初成日都傾DSE問題，不過，耐左就會傾下d私人野。佢雖然個樣幾ok，皮膚又好，長頭髮長方膠眼鏡，但都無男友，因為一年幾前佢個 BF 飛左佢；佢知我有個女友，我都好鐘意我個識左2年既GF

件事係琴日大家遲走，做做下野佢問我食唔食野，我話ok，咁佢叫我去輔導室食布癲 (因為雪櫃放係輔導室)
輔導室岩岩裝修好，好細，得一張 sofa。其實無乜突別，最初只係食下野，點知，大家個頭越來越埋，就錫左。根住個d唔洗講，你地都知啦，不過無真係內射，錯手射左係個布癲度 (當然無食，事後掉左操場大垃圾筒)
我個問題係，我唔知點面對佢。佢番入教員室，個樣無乜野，佢走時，同我笑一下講 bye bye
咁其實係唔係當無事發生最好
我真係想咁做

Miss yoyo

太多幻想

幾乎全校男仔 校長 老師 校工 文職都係襟兄弟

今日先開學咋，下星期先再貼啦

我地FORM 6第一日就要補課

師兄dse加油呀!!!!!!!!!!

AV上腦

有冇瀨屎？

再串我叫牙tim約你地出黎

系
Cosplay missy

sm都有老師教

收皮啦蓋狗

好波

又回帶

依家d 阿sir可以留長頭髮架咩？

路飛 第四檔？

FF撚

係咪yoyo.

屌我踢完波行過個垃圾桶仲以為執到寶 拎左個布甸食